## API de Libros

Esta es una api para interactuar con los libros registrados en la biblioteca

```js
const apiLibros = require('api-libro');

socket.on('req:libros:view', async ({ }) => {
           
    try {
        
        console.log('req:libros:view');

        const { statusCode, data, message } = await apiLibros.View({});
        // Se emit solo al socket que hizo la consulta
        return io.to(socket.id).emit('res:libros:view', { statusCode, data, message });

    } catch (error) {
        console.log(error);
    }

});

socket.on('req:libros:create', async ({ title }) => {
    
    try {
        
        console.log('req:libros:create', ({ title }));
            
        const { statusCode, data, message } = await apiLibros.Create({ title });
        // Se emit solo al socket que hizo la consulta
        return io.to(socket.id).emit('res:libros:create', { statusCode, data, message });

    } catch (error) {
        console.log(error);
    }
    
});

socket.on('req:libros:findOne', async ({ title }) => {
    
    try {
        
        console.log('req:libros:findOne', ({ title }));
                            
        const { statusCode, data, message } = await apiLibros.FindOne({ title });
        // Se emit solo al socket que hizo la consulta
        return io.to(socket.id).emit('res:libros:findOne', { statusCode, data, message });

    } catch (error) {
        console.log(error);
    }

});

socket.on('req:libros:update', async ({ id, category, seccions, title }) => {
    
    try {
        
        console.log('req:libros:update', ({ id, category, seccions, title }));
            
        const { statusCode, data, message } = await apiLibros.Update({ id, category, seccions, title });
        // Se emit solo al socket que hizo la consulta
        return io.to(socket.id).emit('res:libros:update', { statusCode, data, message, id });

    } catch (error) {
        console.log(error);
    }

});

socket.on('req:libros:delete', async ({ id }) => {
    
    try {
        
        console.log('req:libros:delete', ({ id }));
                            
        const { statusCode, data, message } = await apiLibros.Delete({ id });
        // Se emit solo al socket que hizo la consulta
        return io.to(socket.id).emit('res:libros:delete', { statusCode, data, message });

    } catch (error) {
        console.log(error);
    }

});

```

